有冇人同我一樣....訓唔到...失眠

買左GME.....之後

贏緊30萬....諗緊走唔走....幾時走...點樣走好?

分注20蚊20蚊咁上而賣....可以得45萬

如果企死500一次過走....就有60萬

再唔係企死800一次過走....就有110萬....

有冇師兄教一教路?

請左成個禮拜假

Sh到1000
唔係點yolo呀

我諗住攞 贏咗啲錢全部去叫 ig雞, 我啲錢掟撚死佢哋

1000 一次過走...130萬其實差唔多

但係如果上唔到去...錯過左架過山車點算

識玩...真係開心

Sh 起碼500